{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302581",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "나무오향족발"
    },
    "text": "木オヒャン・ジョッパル\\n\n忠清南道天安市西北区城井洞645-1\\n\n韓国料理-豚足/ポッサムで知られる「ナムオヒャン豚足」は、17:00から02:00まで年中無休で運営されているレストランです。 この食堂は70席を提供しており、部屋のない空間に位置しています。 ナムオヒャン豚足は新鮮な材料と天然材料を使用して当日茹でて作ります。 これにより、豚の脂っこさがなく、すっきりとしたなめらかな味が楽しめます。 食べ物は蒸し器で保温されるので、最後までしっとりとして本来の味を保ちます。 ナムオヒャン豚足の基本メニューの中でムール貝シチューは豚足との調和が目立ち、おいしく人気のあるメニューです。 店内はすっきりしており、ナムオヒャン豚足はボリュームたっぷりの量の料理をリーズナブルな価格で提供しているため、多くの人が訪れます。 おいしくボリュームたっぷりの料理を手頃な価格で楽しめるナムオヒャン豚足を一度体験してみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足はどのような料理が特徴ですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足は豚足を使用した韓国料理で、新鮮な材料と天然材料を使用して当日茹でて作られます。豚の脂っこさがなく、すっきりとしたなめらかな味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足は17:00から02:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足の場所はどこですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足は韓国忠清南道天安市西北区城井洞645-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足は70席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足の基本メニューの中でムール貝シチューが豚足との調和が目立ち、おいしく人気のあるメニューです。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足はどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足の店内はすっきりとしており、部屋のない空間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足の料理はどのように保温されますか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足の料理は蒸し器で保温されるため、最後までしっとりとして本来の味を保ちます。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足の価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足はリーズナブルな価格でボリュームたっぷりの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足に訪れる人々はどのような人々ですか？",
            "answer": "ナムオヒャン豚足はおいしくボリュームたっぷりの料理を手頃な価格で楽しめるため、多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "ナムオヒャン豚足を一度体験してみる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ナムオヒャン豚足はおいしくボリュームたっぷりの料理を手頃な価格で楽しむことができるため、一度体験してみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 509
    }
}